想買樓唔好學鏗鏘集個個Michael

雖然好似笑9人地咁, 不過又真係有d道理....

Michael

想買樓，亦都唔應該死儲爛儲，要用多啲方法去投資。 咁樣先快啲有筆首期

好中
其實Kelvin就係淡友咁 日日用以前既價去做baseline

無可能返去以前咁, 平10%都大把人搶貨

咩人來講到自己好掂咁？
勁過燒山？

條友幾勁喎 做老師靠自己搵到成百萬

傻嘅，做老師先高收入，50k+ easy job

做到先得嫁事實係靠自己搵5萬

唔似d人有家境再9up扮努力工作

冇錢又嫌屋細🙈🙈

條友講得非常好！

無計，個個都想又新又大地段又好

又鞭屍